秘密開發2年，Heat Project 2 正式推出

未?

有一秒真係信左 由其係"秘密開發"4隻字令我內心有少少驚喜tim

完全封鎖